美股認真討論區 MCCCLXXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

l個m先

龍龍哈
龍龍哈
就係咁簡單

人生太短孖展要更大

新經似拉高出貨
等睇開市繼續炒舊經

千升

暴巴冇Pin 死神圖

轉頭就Pin

琴晚已經轉咗pin 鎂

發現港股每次都係2點冧到2點半就彈

廢A落場托市係咁

2004-2023 八運屬土, 地產興旺
2024 開始就行九運, 屬火, 唔知到時地產仲會唔會係噤興旺

唔係三點先收市咩？

三元九運已經過時

韓日台收市了

5毛日 你出左貨未

做牛軍既感覺真係好
龍龍哈

宜家興咩?
五線?

留意到好多熊軍背叛咗

今晚我納指話事
麻煩道指交返個場出黎先

根本全部都熊皮牛

咁屬火旺咩先得架?

一地都係錢

屌個個都唔洗返工咁嘅 推post推咁快

返工先推得快 放假冇人理

原子能呀

睇唔明添

提一題各位
某石話想加QQQJ

等廢老熔斷買貨

FK TSLA

寫緊乜

Fed子聽日會唔會有野講

蘇民峰？

幾撚時先可以財自

Nq又變返世界第一

Make qqq great again

殯儀

咁耐都仲笑緊青蒼派？

孖個百度

比錢佢加sqqq ok?

可能特大災難

任買洗乜抽

大家午安

做人真係好撚ON9

呢行真係好揾

All in SQQQ

個個都係咁講
但你睇下, 好似d 跡象真係地產唔會再有過去20年升得噤快

Google 面臨兩大難題 廣告業務遭歐盟劍指 還遭用戶集體提告

買買買

克狗： 未見到有裂口高開

今晚繼續上

叫左大家買福特

白淨巴

今晚廢佬又滅世？

唔係3點？

不了

手持20000股 SH SQQQ驚閪,實有一日升返15.3

即係就黎開倉大平賣

對semi越黎越有信心

一合就2x

我俾暴絲嚇到好驚想清蒼

暴絲同goog巴屌你哋

地球已經冇嘢阻止到NQ

如果有咁既機會真心準備入手長渣

走牙

我都俾你嚇到想ching chong

火咪能源囉

互聯網真係唔知啲lol點講

老老實實 寫9運個條友連科技係咩concept都唔識 班人吹得就吹

屌我話火係核能同無人駕駛Tim 呀

信暴絲

幾時會合股

唔好嚇我牙

長遠黎講 沽鳩佢好似抵玩啲

semi好野黎
同一般車同樣速度既卡車
加快擴張其他產品線先係王道

個印度佬上任後 真係廢到閪咁

火梗係火野麗

TSM食完屎未

仆街 岩岩先發現原來有10股plug 68

你肯放未

我信㗎，cash out中

Nq
死神圖失效

tsm out 左啦

2330收day high

熊軍掃落葉

hi富桂

我都比你嚇到清左堆call

goog巴 d末日twitter 睇得多就免疫

你都係閪冧指標嚟

敗登唔肯brrr，大家一齊死

暴巴出個堆油準到呢

閪石肯放過tsm未

沽鳩佢咪即係睇升...

lyft is lifting

盤前龍 盤中熔

J 左條testing 片

盤後龘

免疫唔到 我依一轉好多個股call
做緊全call股神

富貴絲

本多終勝

佢最癲係design續航果時考慮埋法例要求既休息時間 真係估佢唔到 technoking 真係technoking

疲勞巴

好似幾正

日式咖喱

只喺睇起嚟好日式

熊軍幾時俾番特價時段我

今晚全線溶

黃國英都笑鳩淡友

我想食埋131-133 依一段
可能太貪心 但好和味

溶你老母，加倉啦問

邪魔給發現

石仔你咪再gel啦

仲有呢條

first principle諗野

幻5先入

今日可能有 睇下係未大陽

克狗話要 裂口高開大陽大成交？

Bull trap

其實好平常
西方國家勞工例好足
稍為要manage人既位都會俾HR捉去上course
一定要跟到足

少黎美股post
石兄燈？

Nq傻左

升返晒，無事啦

全蒼派反cup

一見到technoking 就諗起techno viking

去到幻5先講啦

架車感覺膠膠地

廢老d錢流返晒出黎

龍龍哈!

石蛇GEL得冇好野

IPO之鬼都未財自

今日一定係一個 暴絲無死神圖 P巴無叫雞 CANS巴無上水 石仔無gel頭 澳巴無操作既好日子

你話係咪阿哈母太郎

.

@波波

越升越勁

澳仔又一傑作

今星期NQ破住ath先得唔得

車頭都型過人

三大法人 冇咩變化

石室壯活功

膠巴
台灣都有好多

白色感覺係有D膠
銀色就唔錯

睇下隻tsm

跌落個位就會合

石兄封印在個ATH啫

真係好撚型
個肥仔俾佢嚇到

咁大舊
有路比人行

好淡和

今晚14000

加倉

台灣傻散四兩撥千斤

Tsla啲車一直都膠膠地

無限金錢

外國個D長距離truck既正常size黎架喎

膠咩

大鑊

個樣 好似玩具車
特別係model 3/Y

Semi 好型棍啵
香港有我都出買架拖頭當私家車渣

膠係搵食車角度唔係問題
香港東風都有人敢試
個問題係充電 距離 價錢 同埋內籠 有無休息空間等等
生財工具 唔會慳 唔係中國貨車一早大行其道

嘩 咁做打手法

牙暴今朝貼咗死神圖 can巴已上水 石仔gel頭話tsm 今日一定120

到底係企穩13000定雙均線理論比扯扣價扯返落去做回調呢

係咩

但澳巴short咗nq

真係以人為本

死神無 pin = 無事

道dee咁快收皮

拉定筋準備數鎂

係差澳巴反向操作

一陣講完即pin比你睇

佢今晚操作點算

認真咩

出架cybertruck仲好啦
一定係全城目光注意

佢算細啦 個人地果啲後面訓教位成間房咁

死神圖係舊經

道dee rotate返納dee？
如果真要FOMO加倉了

如果拖架可以掛電池 距離就一定唔係問題

我覺得外型一般 內籠幾型

要考過牌喎

價錢平過油貨車，但未正常發售可能有變

想屌返部cybertruck
任撞都得

睇來納指今晚爆30天線

民用防彈裝甲車

真心屈 裝甲車咁款

準備齊齊跌

貼完個薯條 連水都冇上

最高配置續航有超過1000公里

尋晚已經rotate緊
係怕一齊爆落滅世

比起cybertruck semi 好j好多

但防唔到鐵球

原來fb係澳洲跪左 都係要鎊水

尋日差啲想put鳩QQQ
好彩冇

琴晚道指都開始無咩力

銀行股又唔升
ba gm f 好多都唔升

到時都FSD
真心要考咩

咁樣tesla就真係成為名副其實既公路炸彈
更加洗唔走teslun個名

今朝有話死神係舊經

比足3年

無牌出事唔通告9tsla咩

大家一齊做teslun咪得

Market breadth 951 真係隨時滅世 雖然我信科技股最多跌返反彈一半

會被歧視

大6車…行行下壞左點算…緊係揾d穩定性高唔易壞既車喇

佢好似自己出保險保FSD

而家啲政府外判好多買大陸車啦 仲未計旅巴班on9

會唔會佢地等緊SLR ? 中埋就真係中哂

暴絲死神圖失效

跌喇 跌喇

尋日我都有留意到
臨訓仲諗住一齊收皮
估唔到起身一齊棍上

依家又納龍道熊
唔知道盤中會唔會一齊棍落滅世定真係rotate
SP個market breadth龍撚到咁唔回一回又講唔過去

留名今晚鳩叫

都夠啦，到時入貨

First time?
死神圖未必即日見效

今個禮拜SLR加FED子利率政策影響好大

不過仲有人覺得會閪冧次次都唔會冧
大家湧曬入去先冧

暴絲打完針後，消失左

最好狀況係道指跌 納指keep住升
sp500靠mega cap 頂住

開始見效

今晚鳩叫主題係咩

反暴絲

上次係咪delay兩日

鼓油撈飯

究竟係邊個教石仔sh架
今次真係碌撚喇

仲有10分鐘滅世

上邊個pat野肥撚到

價錢平係最重要

好撚頹 狗飯咁

1/3-3/3

只係樓下d垃圾野食黎

有餸已經唔係呢幾日最頹個餐

最後逃生門

我唔係住荃灣

死神應該係講道標要落山

睇唔出係咩野

合理 但nq係頂撚住定一齊落地獄呢
fomo faamg係咪valid argument

今日推POST咁慢

鬥大到時通街都係semi

雞肉

今日係死神死期

見到台積電真係好撚遺憾

納指最後逃生門

召喚波波

升到仆街

開市

最後狂歡日？

死神已死
龍軍當立

呂布post真係好癲

真係bull trap

好撚正

痴咗線呀gel到

龍

明明龍軍轉眼變成熊軍
假使相當勇敢

Sp500落山nq都一定落 不過幅度會細好多

傻標被鋸樹

張死神圖出現左幾次
即係死神圖係講死神已死
即係龍！

大V 轉左燈

Germany, France, Italy Suspend Use of AstraZeneca’s Covid-19 Vaccine

大L鑊...咁英國點算

唔食肥d教主邊有力送外賣對沖

The way to kill a death god is...

【最新】行會批准城巴新巴平均加價12%分兩階段實施，大嶼山巴士加9.8%，九巴則加8.5%

SH

攻futu

財經新聞：勝利基金「連燈力」以$156正式攻打FUTU！戰神連勝之日！

有冇人一齊入sdow
別人貪婪我恐懼

返緊工睇唔到 升緊定跌緊

連更都冇呀

Futu

日韓台澳會照用 文在寅岩先自己打完冇耐

要買moon

amc

不嬲南韓總統都無好下場

英國照打，佢地自己d人無咩事

有 尋晚想short udow
好彩最後冇

今日gme $300

死神已死 龍軍當立

抵啦 朱西

gme要升,大市就要跌

呂布又中

futu一定死梗

真正嘅疫苗水土不服

大寶號又扮升

台風

plug陰啲陰啲係咁跌

想問下大家股票係大約佔身家幾多？
我成份身家擺左落 ft
有陣時驚自己買得太多

外媒報道稱，今天微軟與AMD宣佈新合作，而合作是基於AMD最新發布的EPYC 7003系列處理器，以實現更深入的Azure可信賴計算選項。

99.9999999999999%左右啦
銀行仲有0.1蚊係到

做咩連你都淡埋

全倉綠, 唔知可以維持幾耐

大把人減緊人工，但巴士就加價

人生太短 出手要更大

呢度個個都150%起

無追post
暴巴搞咩

咪又係蝕錢

我身家 50-60% 咋

大概80%, 當中有15%係reits當係物業

之前有d外幣都叫分散下，依家無喇…

就算無減人工，都凍薪啦

財技
次次都話蝕，係蝕就執尻左佢

我都係參考下，呢排買下野，又買到 60% 身家係股

要踩單車返工了

我不足110％

條馬路無哂巴士，我唔介意

點過隧道

銀行啲錢啱啱好cover margin

cash太多無意思，但香港物業太貴好難用物業令資產多樣化，所以令d錢好集中係股市。

想多d唔同野都唯有再買債既etf / 外幣

點會成份放哂入去
一個唔好彩俾人炒 或者 屋企突然等一筆錢用 你就仆街

成副身家 淨係留咗兩萬喺香港

AMZN真係唔識升
轉晒罪大算

奉先揮軍打fufu

我唔駛過海，無留意

咁少夠用?

罪大

新巴城巴就真係蝕嘅
但係擺明係管理層問題嚟

我次次買債 etf 個價都跌，係咪我唔識買

第一日出完，第二三日升，第四日開始仆街

暫時夠嘅 本身FT d錢都唔係全倉 有咩事都可以拎到嚟用

走資者，銀行都有十萬八萬應急

我反而係覺得買債不如揸cash

有信用卡
利申 銀行得2000蚊

reite每年 收幾多里？

要嗌Sos了

聽晚開始準備清倉

教主

二八定律都幾係個倉到展現到
真係80% 既profit 係20% 既股個度黎

扮窮教教主

唔allin點發達財自

轉晒落citi扮窮

係真窮

示威前都係靠廢老果2$先起死回生
都係19年後先開始蝕番
2020年D人唔洗番工番學 全部Work from home 點唔蝕錢
根本加唔加價都係死

出左Futu了 我

真

citi差緊卡數

原來琴晚gme暴跌

哦 教主用支銀

citi黎

citi黎架喎

真條春咩

講緊佢啱啱再轉落支銀

不過教主個名 算唔算自爆咗

個名好長

REITs 買REET點睇？
𠱸想買晒一間又唔懶得分析

無事既
我又無錢

咁都睇到咁勁

[member]教主自爆殉教[/member

又柒多次
你坡仔嚟

靜啦乖

棍落

我都係用ft
成日都想過多d錢入去

小妹都想叫異國風情foodpanda了

你多過我

克狗升足咁耐潛足咁耐

等緊gap up

卡數就多過你 其他account 個數都差唔多

等緊裂口高開penis buy

又話相信那個相信你的我

佢未買咩

薛巴送foodpanda?

求安定緊係好喇，但yield太低喇，我寧願放去spg (利申：持有spg)

佢會送上門 到時捉佢入去慢慢享用

開始多人入reits 酒呀

據知教主活躍於大西北如果住個邊可以一試
p.s.見到後生送貨仔嘗試大叫教主,有反應=中

算

咁做正常人都比你嚇死

前世做錯咩先會重倉tsm

大西北撚 開始叫多啲閪熊

對薛巴無興趣，交俾你享用

我成個星期都無更

細細聲講暗號:如日中天?

痴線佬

呢個真 護石同護教都重要

hi

未報

死神已penis buy進場
冇事啦

大西北係咪新界西？

猥瑣少少望住佢講如日中出

屌石派係多數派

小妹係

高追舊經股既手足還好嗎

天水圍墮天地獄獸

點同班信徒解釋啊

公海應該多啲

點解口號係如日中天？

今日三指滅世
不用分那麼細

屌石係為佢好 百屌成材

護石係出自關心

屌我識佢本人

我下年揮春唔寫出入平安
寫如日中天癡喺門口

酒呀

上面成班邪教徒咁

教主你唔可以咁

我大tsla笑到最後

屌，我諗起姜b餐…叫外賣講聲如日中天，跳埋舞會有折

問題係你幾錢買姐

大福特只升不跌

因為你冇用不推文

教主你咁正氣邪咩教

小量10.x$貨
價值投資睇50$

桂絲好好餸啊

你班人係咁串石仔

邊有

vcp forever

我地不如組一個石仔歌迷會

電動單車犯法 局你搭車

你算唔算自爆晒自己資料

Cls 啲同學收連登ac

7仔任買架喎

教主已經豁咗出去

7仔咪有卡

似用黎做外圍艇

想放

即係咩

本身都想覆 後尾費事自爆

明明大陸一街都係

我呢個世柒認證五毛ac 唔賣

有咁難開架咩?

仲多過石仔d利是錢

無isp email 係難開d

大叫如日中天

其實幾時回番落黎 個個都話有C浪

點解我無都開到

當年俾10蚊買apps就開到

個巿強到完全冇力跌

咁你acct點開

咪講左7仔買卡
利申：gmail login

諗緊幾時入貨好呀

好似最初有連登個時，係唔使isp email開，我個acct都唔係isp email

最初好似可以唔一定用ISP

屌你一係show 埋樣一係留唉豬啦

因為買咗apps有code

有冇諗過佢係馬車本人

冇得諗
佢要gap up

原來係咁

佢明明都讀緊書 雖然唔算U嘅U姐 望唔透收甩P做咩

可能做d奇怪野呢
連登甩p好有用架

未甩p冇得推囉

我呢個ac都唔係isp 用hkg+ code

呢度好似好多it手足
如果想轉行做it有冇話邊個範疇好啲

有陣娘味⋯

話唔定有連登AC好型
利申：身邊同學好似連連登係咩都唔知

係講緊留cm 推都唔會有效
仲以為淨係得開po限制

HK NO IT

邊個

當我冇講過

納Dee睇個樣又要被道標扯落去

克狗penis buy個陣

標比dow扯

即係今晚特大災難

可食用啦

屌你 post 兩次

俾你J兩次

好重口味

邊有跌過 全部都係幻覺 嚇我唔到既

做西熊咁耐第一次見到呢啲野

帶壞曬呢到d 風氣

屌你老母, 跌就3成, 升就0.3成
點撚樣呀, 仆街

咁重口味呀巴打

屌你正呀喂

有冇Join

你唔問吓可摸耳join

趕住收工不了
最後一單

開門個個有冇衫

咪啱囉
最後一單先入埋去玩吖嘛

諗起都正 點解依D事無發生係我身上

教主口味

無時間

咁正
仲要有咁多女

男人嚟？

可能同上面post出嚟啲質素差唔多呢

我會大叫救命的

笑了

我都想試

跟住大叫我如日中天既 應該搞到班女濕曬

星期日會去天水圍fd屋企
叫foodpanda先

當你等緊個CEO IN你 但佢已經遲左一個鐘既時候

人地就多p 我地就做狗

拍檯走

唔夠力

仲對沖緊

點會有人俾面

岩岩對沖完 聽日繼續

日日返去做狗 壓力又大 屌

私樓 有高潮

咁都忍得屎都食得

送埋今日成星期應該都冇更比我接啦
除非執到啲二手更

留左個薯容阿你地

一更搵到幾多

二手飯你地都食得啦

唔好意思 頭先漏咗個忌廉批

攞多幾對手套上去

你地個雞皇飯未落白汁

睇你送到幾多單計
一單27－32
但9成時間都係29蚊一單

小妹定力好

你都痴線 我唔食二手飯

係教主漏左…
漏到一褲都係

想再戰SNDL
斬殺傻散

屌柒佢啦 而家啲七八十後咁樣做野架咩！？

係你早到姐

因為爆單定咩原因

勇者無懼

有一回薛教主對我說道，「你買過美股麼？」

我略略點一點頭。

他說，「買過美股，……我便考你一考。正股的正字，怎樣寫的？」

我 diamond hand 妖股，便回過臉去，不再理會。

薛教主等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！
如！日！中！天！
這些字應該記着。將來做投行的時候，寫 analyst report 要用。」

均價1蚊我驚閪

有冇黑冰？

教主俾人呃

同人比較最辛苦
始終實有人有錢過你
最緊要係心靈富足
如果唔係多多錢都唔夠

Po完又po
我屌你咩

你個邊咁少嘅
我以前呢邊都$35單

有無同佢哋講暗號： 如日中出

希望唔洗睇到之後果啲 啲咩如日中天的事是算是蟹麼

訓陣覺算

被抽水 教主呢排好撚慘

血汗閪熊

宜家D後生仔

咁都有26k follow

其實閪熊都幾撚慘
做夠10單先3xx
仲要唔知有冇10單

發達喇

Sq仲有得升

暴巴上水未

係咁改制變相減人工

賣屎忽算啦

巴打屈機， ceo in 你

咪Katie Law囉

uber ear同袋鼠好搵好多
但一個就少人用
一個就夠人唔請新

佢係唔係中左面目全非腳？

65蚊價投？

閪熊個system on99

復甦股

係比人搶曬更

開始黎料

車手先有50蚊張
單車步兵都係27-35咁上下

上水

牙暴已死 龍軍當立

副作用黎料

Side effect?

手開始痛

終於上水了

打太多飛機

今天的AMD是無人能抵擋

咩事

大鑊了

問：做assignment嘅意義係咩

香港政府話頭15-30分鐘先關事
所以唔計

Mola mola

I am cutting down your arm

開始頭痛

None

本港首宗年輕人打針後出現嚴重副作用導致陽痿

有冇買保險

暴巴身體點

絲

唔計

胸部萎縮

唔保

You look worried

打完釘唔可以食雪糕

再唔價投就要暴升了

直刻狗衝醫院

有d似黑水

無事既

道狗閪冧

死神圖呢？

我都排左期四月打
唔知點

打完針要飲多啲水會好啲

啲藥廠真係好撚仆街

原來死神圖係俾自己

今日嚴重超標

大家要珍惜暴巴,如果過幾日無人開PO就知咩事

手痛點打飛機

飲好多

可以叫暴絲永遠懷念區

睇埋新聞 永遠懷念

已經連續一個星期每日升十蚊 屌快d回啦要加倉 扯咁盡實回佢老母臭

食雪糕唔計

出死神圖

保險話唔包

暫時個盤衰過琴晚

納指升得少

道指更係跌

Biontech

科興又嬴

我過幾日都打針

冇死神圖係咪無事啦

all in la

揼兩個月leetcode全科4.3啦
大學coding玩具黎

TPGY 可否繼續上

AIA 包好似

去到你打時 變返科興咁點

gme社工區

講係咁講 我冇打亦未有打算要打

two pointer, binary search, sliding window, dp...
啲問題黎黎去去都係果幾種solution, 遂個試下邊個易寫啲就寫邊樣

一陣開市又SS千升,唔驚

大學未讀到
而家自學緊
唔識起手

桂絲點算

金翅仆街鳥.jpg

富桂絲飲飲食食支持消費,應該會有得加分

飛夢個班先負分
平常人應該唔使負

一唔打中國產, 二唔打mrna

香港幾時有JNJ

酒呀 !!

tsm

呢幾日食完辣野係咁屙市

死神圖出現了

大學intro coding course拎A,不過出到嚟做嘢打code打到懷疑人生好多時未落手打logic,姐係D if then else之前,已經收到曬成堆error

如果唔急住飛
其實唔使咁急打

酒牙
盤前一鍵清倉

係
因為你唔知會唔會有長遠性副作用
等多陣唔急

冇人講股票

諗起我呢兩日係公司對住份曲
無error但係唔識郁完全無results
我到而家都未諗到點拆

都未開

翻譯如下:
要死一齊死,反正我已經打左疫苗

mrna有咩問題

出得好密

其實咁多隻疫苗入面強生係最好，之後就係mrna
一針就搞掂

可惜產量好似唔夠

誠實既好孩子我個fyp都係係網上D code加下減下 only

Moderna應該有排出唔到黎香港 同埋政府話每隻技術既vac都淨係入一隻

sq表示今晚9升多10蚊

暴巴你又黎